剩係去過日本自由行，如果想去歐洲邊度會岩獨行新手一d

日本真係殘廢都識行 好方便 唔怕比人呃

而家想試下去歐洲 暫時想去意大利 (羅馬, 梵諦岡, 威尼斯 佛羅倫斯度度都好吸引) 或者 捷克 (布拉格、CK)

邊度會岩新手去d?
個人就幾想去意大利 因為唔同地方都好有特色 但好似好撚多人偷野 班人又唔老實.. thx

試過係羅馬同個賊打交

好的 咁先去東歐好了
同埋而家咁多恐襲 會唔會反而人流去多左東歐

岩先睇隔離討論都講意大利唔多安全..

德國啦，安全兼交通便利
慕尼黑同埋柏林啲景點都集中係同一個站或者附近，都幾方便

咁啱上次去德國又係呢2個城市，推介
可以落埋奧地利，Wien/Salzburg/Hallstatt

利申：Hallstatt 打手

上年第一次獨遊 都係歐洲
我覺得荷蘭 西班牙 葡萄牙治安都唔錯
交通都方便

岩先諗緊慕尼黑 再去捷克咁樣玩8日 會唔會太貪心
就咁睇google map 就

慕尼黑 => ck => 布拉格咁 但唔知實際可唔可行
就咁8日留晒係 捷克好似悶左D

之前有考慮荷蘭
感覺上都係發展好完善 好似日本咁可以地鐵周圍去
但除左去食weed 冇咩好想去睇既野,,,

獨遊歐洲好易行到悶我覺得
一定要晚晚都有房返
我覺得德國同捷克都唔錯 算方便
連埋奧地利都ok

Munich ->(Salzburg->) hallstatt-> Ck-> prague 點睇？

瑞士最安全 不過物價高 食個m記都要一舊水
德國同荷蘭都唔錯

新天鵝堡原來都唔算太遠

交通係點 冇咩慨念要坐幾耐車

hallstatt係真心靚既 網上都好多相
係唔知交通會唔會遠左d 本身奧地利冇咩地方想去

Munich 邦票去到Salzburg
Salzburg 去hallstatt都算方便 轉一程左右
Salzburg同hallstatt都有車上ck 但唔清楚
Ck上prague就regiojet啦

麻煩晒 如果去晒唔知會唔會太趕 度下條路線點行先
thanks

我個陣係munich(3日，其中1日去富森睇天鵝堡)> salzburg(3日，包1日去hallstatt)> ck(1日)>prague(2日)>berlin(3日) 咁樣玩上去，多數搭火車。不過我由salzburg 去ck 就搭 ck shuttle, ck 去 prague 就搭student agency 巴士。
你想係ck 去 prague 玩可以考慮下ck shuttle 同埋student agency 呢兩個交通方式。ck shuttle 可以點到點，係酒店接你，送你去目的地嘅酒店。而student agency 巴士都幾平。

但前後都冇左2日 即係得6日
應該skip 德國了 岩先睇機票 又好似唔錯

3月去左11日意大利

除左d人好無禮貌之外

都幾好玩

年尾去hallstatt 之類會唔會落雪封路之類
10月度
thx

睇番請7日假 都有10日度..可以度下點玩